一句講曬 連儂學校 搞大佢

有冇得諗
幼稚園 小學 中學 大學
由校內到外
行過就痴幾張 你吹得我漲
貼滿曬班狗d衰野

堆

壁報板？

罷課依啲唔講啦
想講既係罷唔到課既小朋友可以做咩

除左唔同啲犬二代玩，保障自己之外
你仲可以做好多野

1.尋找志同道合既朋友仔
學生始終係中意埋堆玩，容易受人影響，可以weekend約埋去行下街，買下玩具，咁就唔怕單機啦，個圈仲可以日漸擴大，感染下啲唔敢出既人

2.善用壁布
文宣咁靚，梗係趁班主任未到就釘哂上去
美化下課室

3.乜都傾一餐
之前乜事都冇就傾下 kpop 傾下八卦 傾下動漫
但依家日日新鮮
一翻到去梗係同同學傾餐飽啦
琴日班狗有幾柒 佢地有幾賤
上線前應該有咩戰術(講梗打機)
買咩 gear 去邊課金(講梗打機)
小息講放學講轉堂講
課室操埸教員室門囗都係好地方
傾下計都比老師捉？咁個老師等比人篤灰啦

4.尋找山區小孩/助養者
如果你好有需要/屋企人有助養開
不妨向身邊人求救/ 伸出援手

不過睇到嘅學生可能得好少， 希望你哋喺學校都可以有個好開始

唔係 係成間學校內外貼曬佢

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

我果間傾好哂痴邊